一人畀一個 中過伏以後唔會再買嘅牌子

Razer

HTC

Samsung 手機

譚仔

HKJC

apple

小米

tp-link

Sony

高登

motormola

asrock

HP電腦
當年大學同我同學買同一部
用一排兩個係咁壞個mon

死雞

雷蛇

Asus Laptop

死雞

HP notebook

AMD

Lenovo

Fujitsu

hp acer

Gatsby

zyxel router
plantronics earphone

battlefield

Epson printer 勁易塞墨頭
所有噴墨機都係

LG

+1

wd

Zotac

Orico

nike LG

INTEL

海門

杜蕾斯

Sony Xperia

G2000

三叔手機

Volkswagen

Microsoft surface系列
又貴又廢

D-Link
TP-Link, 雖然自己唔會用，但好多客用，廢到連5 port switch都會出問題既電子垃圾
華為switch, 同上

幾個

Samsung
LG
HP(電腦)
Epson

Levis kelvin jeans chanel

iphone ipad

supreme

ASSC

富士通laptop 運行慢，舊電又易打柴，成部野又重到pk，重點係價錢貴但all made in China ，8年前當時買都差少少$8000 狗也不吃回頭草

rolex

Supreme

Calvin Klein

hp, asus, rubbish

Samsung(手提電腦)
簡直係中學時代嘅惡夢

希望係呢個post唔會見到condom牌子

Threezero!

前面已經有個

超值牌

上面咪有

philips電器

Etude house

Ikea

睇個post就知成個連登都係男人

Lg HP

寶馬 個呔壓電腦神神化化

tempo卷裝廁紙
係好厚，不過好硬

利申:痔瘡撚

Apple

冇咩衫牌子

sixty eight 得個靚字

EA

0.01
利申：做緊爸爸

HP

咁都有蚑那五毛狗

Superme

邊架先

xpower

Origins

Bmw

Hp

Skullcandy

Casetify

senz

三叔...

我將我間房所有牌子出現過係依個post既野掉哂出街,發現我得番套衫同張床

上兩個星期我都中咗伏

另外
三叔好撚伏
二部手提1部電視 一過保養即壞
自始blacklist

Shamezone

Kingston

68

新雄基

Innisfree
所以韓妝既野 除左尊櫃個d
韓妝ga開架牌子 十件有9件係伏
Skincare 更加唔使講
啲成份

A DATA
SEAGATE
介紹咗朋友用
結果冇咗呢個朋友

Laneige

Zkin 相機袋

700騰迅

三叔冰箱2

巴打你買邊款
利申：最近想買HP Notebook

h&m

思念（餃子）

Asrock

BenQ

***

合x道所有薯片勁難食
合味x杯麵係正常
但薯片我食完一塊即刻掉L左

vans鞋

3年前跟大學plan買Pavilion 15
用到差唔多1年個陣就壞mon，好在未過保養就嗱嗱聲拎去整，點知整咗兩次，夾埋個幾月嘅時間先搞得掂。
最近又壞埋底板，而家拎咗出去整

竟然無人講岡本

Asus

etude hou__ 美容產品
有酒精

Apple 又廢又貴

HGC
垃閪圾

Sony Xpedia

GSK

居然沒人講xbox

Fan_l 卸妝
出左測試清潔力最低
好意思賣咁貴

HP laptop
真係屌你老味垃撚圾
新機買番黎都可以lag到爆 hard-disk 長期run住60～70% 一開program就上百

睇成份買 美國嘢最靚

當年有部HP laptop, 熱到可以煎蛋

李嘉誠電訊有限公司

Bread and better

Bread and butter*

air jordan, 兩對都裂底，落雨入水

SIxty eight
平有撚用 件衫著幾次甩曬線

topcon 垃圾mon

布加迪

acer

好多都有勁多酒精
成份係入面
Innisfree 仲要話咩主打天然

但我依家諗住入手envy 13(2018)
諗咗好耐下
本來睇上咗Dell xps13
但香港台灣都賣得特別貴
所以轉咗軚
仲買唔買好

Ferrari

Samsung 果種垃圾
係令我以後都唔想買任何泡菜野

tissot

lg g4 我屌你老母呀

Zalora

Samsung

長實

CHINA

三叔

永不錄用

ASRock 底板 3個月就壞

岡本，碼數太細

活色生香

威而鋼

lg v10

我以前整完又壞 壞完又整

quicksilver

EA games

razer真係得on9仔先會用

lenovo 非ibm 條line

中伏原因呢？

GTR火牛

izzue
小米

TP-Link

notebook d牌子好似全部都伏喎
有咩好選擇??

Starbucks

中移動

有咩中伏嘢分享下

lg

垃圾razer+香港代理以為改左個官網就唔會違反商品說明條例?(razer blade15事件懶人包)

Carryon

所有韓國野

哦Razer notebook，咁梗係啦

唔識字？
咩嘢叫牌子呀？
你唔去馬會賭波賭馬唔通賭外圍呀？

電動牙刷除外

岡本 笠唔撚落

如果係notebook 既話我覺得算係耐用
我個部用左5年

只係耐用，其他方面我就唔知咁多

不如講下razer有咩唔伏易d

Keyboard mouse點樣伏
好奇想知

貴，易壞

吉野家
難食到嘔

以前用咗幾年都無壞 依家唔知

Emirate

YSL 同 Giogio armani
呢兩個牌子，除咗唇膏以外，全部都係垃圾

巴打覺得有咩問題

Lenovo laptop
公司機冇得唔用,個mon睇撚死人

DCEU

hktv mall

Ubisoft
EA

Jaguar

Timberland , Columbia

超級我
名牌衫同女人街質地冇分別

有線

我部hp notebook買左3年都無壞係咪好好彩

得翻自制了

Vans

三星電器

OSIM

Nintendo

三叔 巴打 HP
永不錄用

surface pro

Intel, amd, nvidia

剛本

Epson

GP

Nike 波衫

LG
Samsung
Okamoto

CSL

Magaosi

一定係HP手提電腦 永不錄用
真係極垃圾 3年前買左部成萬既HP，跟手唔夠1個月就返廠，過左一年半已經壞埋

Super dry, izzue

MSI

Razer -- QC差仲要冇關公

Shamesung

覺得粉底都ok喎

暫時見到最少人屌係Apple

Apple 垃撚圾

三叔 所有野都係垃圾！

同意，用過一部之後無用

咩product先？
iPhone就麻麻
osx好用過windows 多多聲

飛利浦
若要生活好，勿用飛利浦

diu ....我仲伏緊

係Hp做緊 用緊hp機 表示

一定係HP！

anti social social club

Primark

咁你會用咩cpu

iphone
唔會再用

粉底就見人見智啦，佢兩個牌子，
係對油肌unfriendly

osx好用過windows <<< 睇下咩用途
如果打機唔會用 mac 機

Xpower

台電

Jabra ROX Wireless 耳機,
線控用 軟膠, 好易爛. 保養唔包......5,6百蚊個耳機, 垃圾.

superdry啊屌
貴又唔好著

即刻諗到htc

Samsung tv
Sony vaio nb
Asus nb
Sony 手機
博士倫

Golf

seagate harddisk

巧克力

LG：手機 電視
Samsung：手機 電視
惠而浦：洗衣機
富士通： laptop
Asus： Laptop router

講垃圾必定LG

有d 得佢先出, 唔揀佢唔得

Columbia

BEATS BY DRE

三叔電視差咩

好多平價韓妝都係廢
比化妝新手買埋試下玩下就ok

翠華

三星

長實， 華懋

+2，發熱仲熱過暖蛋

700

LG on lun9
出機一星期後就壞
以後唔會幫襯

岩既

Honda

買printer真係好蠢既行為
平機墨貴，平貴機都易塞頭
當買八百蚊一部，一張當出面印一毫既話，都唔知幾時先回到本

利申:柒過3次

有一次hp build-in software同windows炒咗，restore 一次成部機無裝hp舊嘢，乜事都無仲快咗

fuji xerox printer , 冇得換 drum 果款, toner 未用完已壞.
印出來一條條線要換鼓......但呢款冇得換 DRUM . 報消.

Giorgio Armani

返學用好正，連埋keyboard 1kg都無

睇片做文書就係
一講打機打coding，又係要死返去windows

VW

我都係HP
都係大學機
用兩年完全無事
反而ASUS就唔係好得

hp
htc
華為
asus
d-link

WD
Western Digital
portable HDD 用左年半壞哂 仲未過固保

0066

dell

Sealy床褥

Apple我唔認同
因為啲人中過伏都係會照買

利申:

One grey day

Eastpak

lg真係電子垃圾黎

Seagate

佳之選

有人真係買嘅咩

sonysonysony!!!!!!!!

竟然？佢支睫毛膏好正喎 面膜都幾好用

我屋企人買嘅 又lag機又慢又成日壞

adata

Sony
部z3+長期高溫

已破處的垃圾港女

電話網絡供應商計唔計，如果計的話，csl又貴又慢

Samsung

sony除左ps4同相機外嘅民用電子產品

Estee lauxxxx

我部 Samsung 手提電腦 用左五年以上

Btw HTC 手機超級垃圾

部野係正，不過太撚多問題 用到燥

An機

十次有九次中伏

Armani粉底唔係好出名架咩

騰訊

茶木

舊model用幾年一次都無壞過
手臭用咩牌子都中伏

H&m
D衫洗幾次就走晒樣

學生嘅我表示半年已回本

戰慄加農炮

出名都唔代表好用，不過我油肌，
可能係其他肌先會覺得好用啦

Innisfree 碎粉同面膜冇得輸

sony手機

steelseries

x2

岡本

LG手機
Epson printer
L'Oréal

仲有sony

Shure

D耳機垃撚圾到

億世家

GIGABYTE 永遠black list

做咩係咁彈個你已經正評了此回覆出黎？
我覺得再正皮多一千次都唔夠阿！

好彩暫時用左佢張wf970幾年都未有事

Motorola

head and shoulder
利申： 用左5年，宜家得返200條頭髮左右

讀U印壞過兩部打印機

我張980ti兩年半出事

ACER

不能同意更多

女朋友

一見到就諗到Microsoft 用surface pro整word都死機

好威哦

真
電器嘢係好蝦人

杜雷絲

6ixty8ight

Csl

佳之選 我認我on9

Union 既衫

生力，嘉士伯

SILVERSTONE

Sony(只限手機)

Forever21
D衫一洗就縮水
比多次機會佢 再買 又一洗就縮水
鬼唔望佢快d執笠

加埋LG
用過G4慘過食屎

係 LG 根本垃圾，以後打撚死都唔會用，電視又壞 電話又壞。

H&M

Ubisoft

一定係Microsoft，尤其係surface系列
部野壞咗香港冇實體店比你上去搞，局住聽佢客服廢噏

Samsung 垃圾中既垃圾

xfx display card
張R9270X用幾個月就壞換張新又壞

Acer

我日用品咩都用最平啲雞牌所以冇呢個問題 反而覺得平野幾好用
我NB用過Shamesung用左差唔多6年由入U到家陣 個殼爆左(自己跌爆唔係QC問題)
速度慢 不過頭幾年用得好盡用黎打機 所以我都冇乜意見
手機用過Sony Xperia P, SL, C除左造型好單調 操作感覺OK
不過用舊左速度超慢加成日死機 家陣轉左Samsung暫時冇問題感覺良好
Desktop唔係廠機冇乜問題 我成身最貴係電子野
電器唯一有投訴係洗衣機 我上一部用惠而浦 屌你壞得快到
兩年壞兩次 又整唔好 家陣新換左飛歌唔知質量點
電視我用雜牌 上一部又係雜牌睇左成十年都有 整過三兩次

BANDAI

我都覺ysl foundation 幾好用 算係咁 香港地又濕又熱想唔融妝都幾難 但我試過化十幾個鐘 有出油有斑駁 但都叫基本個粉底仲喺度 都冇乜氧化 反而唇膏先垃圾喎
Armani啲粉底都唔錯呀 唇膏就唔知 冇用過

.....呢兩樣野垃圾到咁都話冇得輸 垃圾嚟講真係冇得輸
碎粉控油力差 假白 粉又粗 面膜啲精華液又少

Fender

Tencent

咁多人屌Samsung
我雪櫃電話洗衣機都係Samsung
用左幾年都好地地

中咁多次伏都仲買 好野

notebook係咪得返dell同mac冇比人話伏

Durex

700 tencent
acer
小米
LG

Longchamp!
點解d料差到咁都仲咁多人買!!!!!!!

Uniqlo

BMW

你張床Ikea，件衫Supreme 嘅就

跟機
LG G4 我屌你老母個老母呀

咁可以用返紙筆㗎啦喎

點伏，剛剛想佢隻 router

仲有VIA可以用

Sudio

所有韓國化妝品
屌，乾撚到

多唔多帶出街先

我都岩岩買左部HP
成8k$
而加好拎驚
你多唔多用黎打機同拎出街

一時時啦
用就日日都會用
除有一邊個角落頭跌爛左d之外
一直冇乜大問題

見你上面咁問覆埋你
成日用黎打機 試過好多次掛機掛通宵

tp-link既正確用法，係flash dd-wrt/openwrt

physical

HtC, 當年用過佢部垃圾The HTC One, 發誓呢世唔會買佢嘅機

係咪白色機 內置電？

G.E.M

跟機
Xperia C換816
之後個人極度周身唔聚財咁
UI硬係奇奇怪怪咁又多垃圾內置app
後尾換返Z3算

Shamesung世界級呀
S Duo垃圾firmware lag到仆街，成日死機兼變暖蛋
咁搞法用條毛呀？

Initial
D衫有時設計幾特別 但質地唔值咁嘅價錢
不過呢年d款都唔好睇 覺得唔抵個價錢
應該除左大減價(減左都仲好貴)之外，都唔會再幫襯

Sunbella

H&M
冇size

Parker
成個牌子都冇乜用

任天堂 依家唔知存在黎做乜

Masterpiece 成間野垃圾

有酒精唔等於唔好
真正對酒精過敏嘅人唔多
唔係所有原材料都可以溶於水 所以好多牌子都用酒精做溶劑
天然都唔一定無問題 要做到100%天然係好難 無防腐就會好快壞
Innisfree某啲產品成分係幾好 我諗佢所講嘅天然係用好多植物萃取物

Acer notebook
D-link TP-link router
Msi 底板
Samsung 電話 (暫時flash drive 同mon 都仲算運作正常)
Seagate HDD

全撚部電子垃圾

Dell XPS 都比人屌散熱唔得

香料勁到爆，用過一次爛面

Starbucks，完全唔值

bread & butter

呢個通常中左伏都會再買
好似2012個批MacBook air會用用下SSD收皮永遠開唔到機，公司幾條友一個星期內壞，結果佢哋會買部更貴嘅返黎

淨係拎黎做普通野 其他harsh load我基本上用desktop做。

幾年前用過部Galaxy R真係惡夢 蝕住錢都要trade返出去

GTR (火牛)

LENOVO 屌老母

canon打印機

expensive

吹水大會

而家嘅htc

銀色金屬殻
鏡頭變紫色<—維修完解決到
電，勁快冇電， 後期仲要澎漲
殻熱到仆街

magic-pro-不過都好多年前

LG 既手提電話
部仆街v20一過保養就開始壞

打coding用Mac

係呀，剛剛清貨貪平買咗，drop 得好勁，update 咗都唔掂，但自已 set wireless 野後就掂：佢個 firmware 嘅 'auto' 應該有問題

Not for engineering

Samsung tabpad

好好用wo
StarTec 用到依家 Z2 force
有部v9 同 zn5仲用得

Samsung手機

廢日本牌子

三* TabPad 永無更新

GeIL RAM (膠RAM)